四方帽殺傷力驚人！拋高落下可輕鬆切西瓜

04月21日(六) 05:15
更多新聞短片

大學畢業時不少人都愛拋高四方帽，但原來一不小心，隨時可能惹來血光之災。內地男星李晨周一（16日）錄影綜藝節目時，竟不慎被跌下來的四方帽擊傷額頭。事件惹起網民熱議，有內地電視台為此做實驗，發現四方帽竟能切開西瓜，建議學生在拋帽時要格外小心，免得樂極生悲。

從片段可見，地上放了幾個西瓜，戴上安全帽的測試人員重複多次抛高四方帽，均能輕鬆切開西瓜，甚至能深深插在西瓜上。

據悉，四方帽內通常墊有一塊厚2厘米的硬膠板，雖然不算太重，但因又薄又利，加上落下時的重力和速度，只要角度對準，落下時打中頭部，很可能致人受傷。

集體自殺

一頂帽可以傷到人甚至殺人
你諗唔到既野都爆炸
呢個國家都算奇芭葩

所以話有四方帽都唔知是禍定是福。

2厘米厚？？？？？

五毛諦聽多次開post幫黑警洗底

LIHKG @ Android